五萬人叫騷亂 一百萬人叫乜?

屌你老母呀

起義革命

喺外國國家, 100萬人, 已經可以推翻政府, 將總統問吊

我唔明6月9日班人喺度仲乜

革命